\section{Beschreibung ausgewählter Frameworks}
Für diese Arbeit wurden drei Frameworks ausgewählt, die näher untersucht werden sollen. Dies sind
zum einen das von Google entwickelte LitElement und Stencil, welches von Ionic entwickelt wurde.
Hinzu kommt das unabhängige Projekt hybrids. Die Wahl erfolgte aus verschiedenen Gründen. Stencil
wurde gewählt, da die Webcomponents des \ac{lsg} in der \ac{coba} mittels dieses Frameworks
entwickelt werden und gewünscht ist, dass die Implementierungen dieser Arbeit in genanntem Projekt
verwendet werden können. LitElement wurde insbesondere aufgrund seiner Bekanntheit und der
Einfachheit des Frameworks gewählt. Das Framework hybrids stand bei der Wahl in Konkurrenz zu dem
Framework Slim.js, da beide Frameworks nochmals einen anderen Ansatz als die bereits genannten
bieten. Durchgesetzt hat sich hybrids insbesondere aufgrund seiner ausführlicheren Dokumentation und
seinem noch später beschriebenen klassenlosen Entwicklungsansatz.

Auch wenn alle genannten Frameworks per Definition keine solchen sind, sollen sie in diesem Kontext
wie Frameworks behandelt und aufgrund der einfacheren Lesbarkeit als solche bezeichnet werden.
\input{tex/---litElement}
\input{tex/---hybrids}
\input{tex/---stencil}

